我愛C朗，但更愛Stephy！

我吊死Stephy呀！

雄仔